[足球撚綜合討論區］賭波不睇波 睇來幹什麼 （2412）

Slow

slow

Psv

史3c

Psv唔空難真係講唔通

錯左標題
太耐無開post啦

聖依屌你老母

伊巴

C朗我屌你老母

里爾炸左？

係

聖依咪撚賣分啦

Psv2:2

有幾埸幾有信心諗住入少少玩 走黎維修 cls

psv2:2

比多一粒啦

psv 2:2

Psv入多粒 比我走盤

依家先2:2
仲要叫

22 比多球走盤

曼唔會4.5都開唔到掛

比人追鏝ng追到爆廠

PSV 2:2
快手ＣＵＰ

Psv我條3串1差你

聖e天追和啦好嗎

psv求你俾我走盤，一世球迷

鏝ng

宜家先2:2想撚賭仔？

PSV 走盤我表演自含

聖e天

Psv和波都要空難 快cup

無敵既聖衣

Psv杯埋 十世球迷

明明中龍就有都搞咁耐

PSV成隊盲閪入多粒啦

Lm

Psv一世球迷

幫埋你含

西維回到上天

揀呢d時間維護真係cls

Psv2:4既話 我幫全部人含

eibar

祖記半大PLZZZZZZZZZZZZZ

lm 走數無仔女生

樓下幫我含

含到你滿意

聖衣和到 psv杯到 我全裸扮豬叫

PSV和波大家都開心

PSV 快手

屌. PSV 365封盤俾假希望. 屌你老味

g chi

車仔ng

PSV快杯佢

PSV走盤啦 屌

唔開心呀 屌

唔係轉左盤咩？

鏝ng鏝ng

PSV撚狗咁撚

賓菲加秒糕

聽到你既訴求即刻開返

屌 PSV有冇奇蹟

祖記贏未

杜c

杜goal!!

曼力頂5.5s

曼入未

希望有假球

史特加

Psv入啦屌你

聖伊天我屌你

曼力頂！

Psv有無面子球

屌c7黎左次後祖記好撚唔正氣

買曼個d補和未

psv求求你

Psv會失兩粒俾隊垃圾根本唔撚正路 屌你老母

3串1差psv 屌你老母 成隊空難啦

Allin左

PSV屌你老味!!!!!!!!!!!!!!!!

C朗無出?

取消關注psv

PSV玩完

有

De jong入啦屌你老母臭閪psv

Psv jumped

面子球
車路士

psv點呀
比個希望人
又拎番走

撚死人

比球車仔入啦

人地都有老母生架

鏝比多粒

里爾入多粒啦

Psv垃圾 一陣空難啦

同路

又斷一關PSV

屌你老母聖衣天入一球係咪咁難

C朗拿度我屌你老母

比甲又1球都無

下半場又3球,屌你老母

聖依 里爾入波啦屌

6-0?

Ft psv2:2
屌你老母臭西

60

6:0

6:0...........

主其他

6-0

史特加真係垃圾黎 等降班

終於6:0

主其他。。。

goal

主其他收錢

鏝中

嘩,俾得靚到呢

會唔會讓一讓廢車呢
想知現場咩反應

雖然得返10分鐘 但好想追鏝ng要唔要驗腦

賽前主其他都有22倍

鏝不如分兩粒聖伊天啦

主其他？

見到鏝咁正氣，係度諗做乜要串聖衣同psv咁傻豬。。

當我無講過

C朗仆街死

終於主其他

6ng gel

聖依dllm

煮左喇

熟晒喇

法甲真係唔撚識入波

屌你個閪 德甲 半2全11 我今晚唔訓

聖依 里爾叫爆

個post主題咁樣都照用

買祖補個和先好驚

主其他 cashed

車仔啲球員心諗

屌 放工未呀

要唔要補返和其他客其他

出黎講啦事後補飛撚

一啲面都唔撚俾

唉...鏝咁正氣唔追ng走去買華倫ng

比甲00。點賭。

60 ng

做咩個個屌c7

喂啊

all in左 6.5入球大 快趣入多球

炒咁大我竟然一粒ng都冇追。。。
想斬死自己

70未

車ng

波鋪死左好耐。依到一半都係野仔鋪d人

快手70啦

屌垃撚圾

聖天dllm

補個車ng啦

聖依 里爾dllm

荷假BLACKLIST

g持70

蛆2:0未

鏝好似仲想入咁

痴撚線

Topic好似錯咗？

盤blacklist

買咗佢入波

呢個真，要驗腦
我都係

笑死

1個決定無左兩萬，屌你老母PSG

King kong 入未

我本身要左鏝主其他同5.5b就廢事再補走去買華倫...唉

係
我講左錯
但大家無理咁就算啦
快手推爆佢啦

4c

聖食去死

7ng@50

我fifa用車路士同人地鏝城打都無比人炒6:0啦

好撚on9
過一排先上水

買車驗腦

第六球點入 柯尿miss左

0:2未

屌追和啦仆街

聖伊天仲唔入…

祖又一角不刷.

蛆快

諗住大戰買下波黎睇姐
點知12分鐘就唔撚洗睇

德甲一哥渣住3球都要補啦

何況係呢隊英超二弟你求其補返一萬幾千就可以上車

聖e

祖快手

屌佢老母 串左落鏝 好尻

法甲我屌你老母

真係要驗腦喇 仲廢過哈德斯

德甲求下你半3全11

聖衣入波啊

屌你老母聖e追啦仆街

雷恩屌住

老西睇黎真係有伏

快啲完場啦

我都知
但問左無人叫我開個新既
以前我開錯比人屌死都似

gel 得未

做咩封左和其他客其他 ？我想買都買唔到

係囉

叫都無都叫下

O左咀之下場波就完左

聖依 里爾快比一球

史特加真係 平時係咁刷 今場

格流呢

聖衣喂 屌你咩

7:0 派「一本鏝猁」 揮春

買車盤啲人係車迷？

仆街

61都得 求7球

車迷買對面對沖啦

西維爾小勝格

聖伊比條生路黎行下

補幾

支持

7球

仆街西維爾有伏

藍十字受讓

貪撚心

6球力頂

Ac開咗十場細波 今場2.5 細仲有1.85 係咪有伏？

巴塞盤好似鬼鬼地

雷恩12m

屌

祖買個和先

西甲又細波

荷甲盤同聖衣永久blacklist

仲補3分鐘 sm

甘岡入未

祖記差d入多球

屌你老母聖e真係無9用

閪維爾半大

777777777777777
7

狗會唔比人入錢

巴塞客W 1.65
真係明知輸都應該要搏下主勝

[navy][size=1]雷恩好波

Sorry雷恩上盤gel
上個po講左雷恩冇得輸

咪係 朝早無波買先玩姐

屌 雷恩爆無入球

炸左？

12點打後上盤夜

終於搵到同路

龍門都上埋去啦 反正都六球

鏝盤 gellll

西維爾jump

比多c唔得

有冇人要托盧卡 競賽

神奇大波 雷恩

沙利唔握手

雷恩3:0

雷恩勁到 講左贏硬冇人信

西甲大cashed

補時3分鐘幾乎波都冇掂過

完場4c 全部中位數追細都贏

叻仔喇

角大

6:0
車迷暴動未

Btw多謝明亮

真係cls

雲加搞咩依加咁準

西維 11.5s練心

咁早就買細

由早中到晚

葡假而家士砵亭波圖布拉加係食屎狗

得返隊賓菲加踢波

佢出真飛就認真了

中左伏買西維半大

01

托盧卡
西維 2.5b

e巴

西維爾屌你老母

E 巴

突然間又有番希望

西維爾 0-1 伊巴

西維爾

唉收手了 狂jump

西維伏撚硬
比人禁屌

唔撚嗌啦 半一上盤比人禁屌 都痴撚線

唔要差啲

雷恩連屌

我半大咋
上次中過伏

大波cashed

里爾0:2

賓菲加半大未 屌

Jump到痴線

多謝里爾-1 4倍

撐你半大 睇埋半場先訓

里爾 雷恩 咁撚正路嘅今日

真係好慘...邊估到歐聯前夕都炒人6甩

足球過關 2x1
星期日 29
薩斯索羅(主) 對 祖雲達斯(客)
角球大細
大[8.5]@1.71
星期日 32
西維爾(主) 對 伊巴(客)
角球大細
細[13.5]@1.93

$ 980.00

980上980K 第一擊

跟了

垃圾西維爾

A米會唔會讓太深

賭些仔同格肋底算得閒買下平手盤

呢d時間護級隊惡過狗上盤撚無淡好食

祖補個和先

西維爾針

里昂點睇

3:0

今日由珀斯開始18場中11走2
收翻琴日針果d

鏝呢場 馬會針左幾多

賓周仔好撚正氣

即刻有角

十字

西甲大已死

閪維爾唔入比人入啦

轟轟

琴日狗會贏唔少啦

屌西維地獄主場被攻陷

唔駛驚. 嚇人既姐

西維爾真係狗隊黎

閪維個態做咩好似咁閪

西維肯定cup唔撚到

西維爾又玩反cup劇本

補和咪輸錢？

讓咁淺都買

閪維爾

作客蟲主場都係蟲

琴日狗會要做賀芬咸一世球迷

跟左

Cup撚到咩

托盧卡有冇同路

祖記NG 有無同路

閪甲又下盤

葡超大波易到

巴好似幾伏咁

賓周加呢排好正氣.
一場都冇買過佢

作客閪過幾次 dklm

今晚有場救命水
有無人要回血

想G

ac 定里昂定巴塞

巴對家

應該三場都讓和

祖記角9.5大定細好？

b

閪維爾cup pls

閪維爾半大
賓-2
2x1

C朗入唔到波我就過去意大利打9條仆街

西維我求你cup啦屌

Cup！

祖9.5s

祖入1未

德甲今日又變番正氣
再次屌你老母意假呀特蘭大 森多利亞

西維爾睇LIVE完全唔覺CUP到

西維爾反cup是夢嗎

閪維想點

西甲大波已死

祖NG 好想入

真係唔撚覺西維入到波

好撚辛苦

祖快啲入

安德列治兩邊都肯射點解入唔到

On9 李城 唉

祖記一球超人

尾關輸硬

西維我求下你入波啦

德甲正氣到

冇所謂啦
頭關都死撚左

屌你老母西維爾

炸

祖

點解，巴連包包都贏唔到？

仆街炸。。

西集氣

西甲 半大已死 大波已死

祖咪玩野

德甲差一球

以後入波未夠一分鐘都唔撚信佢真係入

點撚解我會買聖e同屎特加呢2隊垃圾下盤

屌你老母西維入波啦

西維半大已死

祖NG 1.75 落到1.69

要左祖讓客，係咪要驗腦

閪甲西撚到 主場王比e巴屌打

炸乜春 有冇睇波架
側網當入?

Check var可能要3分鐘

咪贏緊囉

Bb 你個標題會唔會太型

球探on9

邊隊?

祖派膠..差D輸

半場一球撚狗咩

快啲輸

祖刷角

屌你祖記龍 死撚番入去啦行咁出

上次聖e俾迪安炒6球已經唔敢再買

上盤日 姐係開托柒卡

祖快入球

祖記第二次玩火

聽日又整場澳假出黎害人
死都唔撚買

8.5 9.5 10.5 準備逐格收

個場盃賽做假

聽日有咩？

999

sor 睇左東方個鳩網
佢up d舊data

？

祖快入 pls!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

祖果場笑死 有人沖出黎

蛆快 dllm

祖快入

祖記大波已死

祖記12m未

又玩呢d

輸到盲撚左

西 神奇更衣室

得賓賓一場半大

西甲半7全？

500

屌你老母咩條條過關都斷一關
西維爾做乜撚野

唔比人過數點賭呀？

屌. SAME. 係咁斷一

C7再入唔到就食屎啦佢

德甲入未

祖11

2日針左50k係咩節奏，想入錢都唔比轉帳，屌你老母狗會

祖差一球

下場買乜

蛆-3c

西維 冰角
11.5s 13.5s

50k

跳樓節奏

蛆快入波啦

唔係講笑
點解輸錢咁易 贏錢咁難

好撚有米

會追返 大波冇得輸

屌 平安鐘

尋晚又係咁 dklm
冇得買國米

神奇更衣室西維爾

屌你老母閪維爾，地獄主場都可以輸俾伊巴，所以話閪維係西甲真係永遠都唔入流

點解我阿古路首先發生事項買入波無派彩

全波台集氣c7入球

史特加比人一中龍就入波 個龍門訓撚左？

買條毛咩唔比入錢 有乜好維護呀個垃圾system

和！

刷角未.. 祖同屎特加

祖又要一球妹到完埸

西維爾依隊鳩屎波想點，又輸俾畢包又輸俾伊巴

我都未 頭先問左人話要等耐d先派

屌你老母 呢2日最撚正氣就係英超

打定goal

屌祖 又唔入 空晒 快手比多球啦

垃圾蛆冰角

蛆快啲刷c

屌你老母文迪蘇傑 c7 dybala 訓撚晒教？

2點幾啦訓覺都唔俾

Dybala 後備

呢兩日d波太痴線

角呢 cr7

夠薑比人追和呀屌你老母臭閪祖

屌你老味C7

thx，宜家無本買就訓覺休息下

聽日過澳門賭算 屌你老母

屎特加輸波唔刷角係度做乜尻

0-2

Gun

var

係呢排啲波都好撚痴線

仆街，快撚d2:0啦

屌開live屌下波先

2:0ok?

祖GOAL!!!!!!!!!!!!

???

蛆goalllllllllllll

0:2 real? 開緊live

祖var

仆街無角

goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! cr7!!!!!!!!!!

0:2 gel

又炸？

以為唔入補佐飛 祖又入 痴撚線

祖2:0

c7 20

雲加有冇咁撚準啊

C7goal

8c?

goal!!!!!!!

超級2串1中
4串1屌斷西維爾

VAR冇12M變角 牙朗頂入

咪撚gel呀我屌

德假刷角未

C7 首發

賭仔救星C朗

Cr7

cristianoooooooooooo ronaldo

咁就快玩球旗啦

點串

祖盤gel

不嬲準
一出真飛
命中勁撚高

跳得高撚到

祖頂撚住

屎特加-3C
祖-3C

蛆頂實呀，300推上去第一口

佢真係救左我
拜托0:2頂到完場

藍10

杜 熱 西 祖
曼前貼左
屌 輸

比，多3角cr7

屎特加-3C
祖-2C

屌
要等到星期2先有正氣波
聽日一堆西波
想死

屎特加-3C
祖-1C

ac贏到2粒？

我朗

德假刷角

唔比過數冇得跟。。

10c

祖雲正氣 垃圾psv

掂啦
仲有廿分鐘 補時實有角 10分鐘1c 都3c cashed

蛆盤

歐聯有未，首回合多數假，次回合先打真軍

德甲差一球呀屌你老味

屌 有冇人可以控制到 星期六日 只賭 4 5場。。
控制到 上樓不是夢

最後一皮allin a米 有冇同路

個個都話斷西維，姐係證明根冇人睇好佢cup
今季嘅西維太撚伏

比多3隻黎

屎特加今日唔撚識刷. ON9

又玩野

雲加癲左

等有1球先買 1.5好難買

比飛圖就跟

祖記

有得叫下既 當買左2.5大
望佢2:1

盲人足球

12.5s gel

巴塞有無伏？

入2.5細穩陣

屌你老母森多利亞

歡你唔好跟 連豬3場 鬥氣波黎 輸左停玩一星期

今季西維好似未cup過

點睇都係大伏

等陣先

伏啲咩姐

全撚部斷

德甲比多兩角啦

巴邊個咁撚大棍1.97打落1.9

ac 讓和 里昂讓和 巴塞盤

史特加是但搵人入一球啦

托盧卡禁屌比人入 唉

閪維爾345 pls

10.5 11.5 12.5s gel

好撚慘

咁多上盤 係要揀個最撚深嘅

史特加幫手刷下啦屌

?

1你老母

基佬陳

馬會賭仔好小會影響到賠率嫁
見過一次
李城對曼聯 2:4波膽 之外未見過

死唔信邪

角細gel爆

祖唔敢gel住

一早block左條撚樣

角貓gel得 12。5

安德烈治贏波派一個300

我

德甲兩角阿

巴塞 作客讓半一又派錢？
同主場讓一球球半有咩分別

伊巴勝有1.88

lm

LM

屌你老母西維爾 杯得唔撚得呀

l m

幫手叫

10.5s gel

包態好

祖記場波有冇電話link

屌德甲開大派100

冰角叫爆區

13.5b

袓 2.5b jumb

屌你狗會唔比人入錢追數正仆街

輕鬆啦 10.5

Me

巴塞有陣

西維已完

有冇美欺

深夜好多手足派

310tv

學到野

me

巴塞定里昂好

all in

里

西維反cup我直接打飛機

里昂半大低水得半格 定律黎

半一低水

2:4 呢個真係笑到仆街
我記得最後賠率好似15倍都冇

想要晒
通常12點夢多西波
凌晨就正氣
個個星期日第2朝都會屌 屌輸撚晒先正氣波

屌你老母西甲角未中過..

玩角球未

西甲整D12碼黎啦

意甲10.5b+德甲9.5b派100 屌喇星

屌狙未克我買唔到

好

我係未來人 我都買左500

一到深夜人少少屌波好爽

德3-0

E巴角大1.7倍輕鬆

爽你lm
西維cup未

屎特加輸3粒都唔刷. 屌你

想問下 特別項目 係咪特別遲派彩

可以追角大了 西維死唔斷氣

3-0 一陣抽

30 玩完 無角

呢幾日係

西維角14.5大買唔買好？

goal～～～～～～～

係 等超過1個鍾都試過

買左閪維爾可以點補?

03祖

祖正氣gel得
屌 西維

有messi,allin

袓

第一口成功！

祖30

賓 6-0

西維爾玩完未

閪維反cup未

主勝
再追 100%cup

入都一齊入...

而家d波唔玩角球旗

點解唔撚刷

痴線咁正氣

葡超以後只買賓菲加，其他一蚊不買

明明買咗阿古路入波 仲以為自己唔中

戒唔到 點好

唔追會後悔

賓周幾時都咁正氣

咩事兩場唔刷

西維爾呀差

屌你老母西維爾 cup
我都派算
頂唔撚順
條條飛都斷一
集氣西維
cup到先lm

狙無入球1.22

巴塞1.9打到落1.8

你真係覺得閪維爾CUP到(認真)?

半膽1000？
咩玩法

祖記同賓菲加買正氣竟然買左西維依隊閪波

肯撚定兩場都差一角 仆街

留明

唉

Lm 一齊叫爆角

諗住絕處逢生一鋪翻身

爆多1隻黎

祖-1 C
屎特加-1C

試下兩場中位數玩尻我

下場

屌唔怪得

咁依家諗住點

我有睇live我覺得閪記真係踢到屎咁

出水未

頂盡和

星爺

針

人旺起上嚟真係鳩買都中
琴日針到仆街 今日22中15走2

屌點解會撞星星

屌你老母 地獄主場
輸比隊作客包尾
你老母咩
琴日門興
今日 森多 西維

屌你老母西維cup啦死廢狗

拿華斯

德甲一角叫爆區

差德甲呀屌

西維爾大波未

祖比多角

托盧卡繼續上 反勝

德甲補咁少. 又斷一..CLS

拿角大家陣仲係咪刷角

德甲有無絕殺角

正氣祖記

屌 咁都炸

派未

西維我屌你老母係咪想全隊空難，輸俾伊巴我真係屌你老母爛臭閪

藍十頂住

唔係斷你個仆街閪維爾呀

下哂咩

除非閪記好似愛滋佬咁換個勁嘅博12M+絕殺到

0:2

炸你老母咩托盧卡 唉屌

再買比甲係狗。屌佢老母系

岩岩西維問 14.5b 上唔上
老閪都上 而家都12

下口買咩

師兄買左細？

0:2 伊巴

差一粒

你老母好波輸到0:2
同到日門興一樣

德好少加時 希望你角中

我屌你老母西維食撚左屎？

祖11角

刷得咁快點入

伊巴 gel得未?

各位有緣再見

西甲比狗買

西甲13.5S 已死.. 西甲角真係未中過

德角咁都刷唔到多隻

德甲意甲有無絕殺角

Ac 好似炒唔到人哋兩粒

西甲手15.5?

閪維爾開到全格，抽2個派100

永遠唔再買西維爾

真特有冇同路？

今日西甲好閪 skip巴了

我係傻閪跟左小星星

e巴ng有冇5倍

疤掂唔掂

屌你老母西維爾
點撚樣賭呀

德大比數炒好多時直接吹雞

德甲臨尾拎牌唔刷角. 屌你

2個...100咁少

Me2

15.5b點睇

巴塞個盤好似幾抵買

巴塞-0.5/-1
里昂-0.5/-1
ok?

仲有30分鐘
可以cup

掛

陣間巴都輸盤隨時..今日西甲

屌喇星 又係差一角

閪-3c m記加大不是夢

德國不敗金第 慕遜加柏
德國一哥 多蒙特
意大利盤王 森多利亞
西班牙地獄主場 西維爾

呢四隊撚咗手足幾多k

我買左1000$咋，我派2個100都無乜錢收

西維地獄主場都輸真係唔撚識賭

足球過關 3x4
星期日 29
薩斯索羅(主) 對 祖雲達斯(客)
角球大細
大[10.5]@1.88
星期日 30
杜塞爾多夫(主) 對 史特加(客)
角球大細
大[9.5]@1.77
星期日 23
華倫西亞(主) 對 皇家蘇斯達(客)
角球大細
細[12.5]@1.76

$ 110.00

第3條過關斷一.. 想死

賓菲加70

賓 7球

屌唔記得左多仔
屌你老母
cls波。。

On9 西維爾點撚賭

要 爆上去

Benfica 7-0

巴個盤太淺但我唔撚信巴會贏唔到畢包

想介賭了
唔識賭

西維角15.5大買唔買好？

多謝ccc 絕殺角

祖12c

淨係加柏都3k。。。

屌都爆

On9 閪維爾

又絕殺角球

ccc

條條過關都斷一.
最撚慘係半6全8果場....

屌你老母爛臭閪西維全隊完場即刻空難再加死全家啦臭片閪

11.5s都爆

地獄主場 讓半一都買

巴塞冇黑色美c

仲有咩盤王可以買

祖狗屌你老母咩 10.5s 最後刷多角 我屌你老母

西維又停角撚即場手足了

All in 巴塞 里昂 A米細波 有冇同路

垃圾3串1角大 串德甲 臨尾睇var紅又唔補番啲時間

Meee

11.5s爆

國民的媽媽需要安慰

你老味閪維班友叫完雞射腳波都腳軟咁款

閪記點解主場比人禁吊

仆街六穿一斷安德烈治

西冰角嘅.

幾日後歐霸

完左啦ching

屌想驗腦
冇諗到咁多突然

阿根廷最強 競菜會

Ac讓咁深cls

西維咁都唔入

我個次買完富咸都驗咗

平半受讓有咁好 ？

ac 巴塞 里昂 有冇人3串1上船
搏下正氣
串堆都有6倍幾

藍10字對面頭先炸？

因為河床水份高

有Piatek無問題啦

Ac點讓1/1.5

閪迷落底刷角啦 識唔撚識架 有冇抵抗力阿屌你老味

作客羊3:1
主場只係讓半一
羊1球就收錢 莊家派錢?

仆街雲加終於出翻正水了 好勁

Jump到仆街

無記錯得1.5x

富咸就抵驗啦
唔買曼都唔會再買呢隊野
屌但點解我買強隊都要比人大炒
森多輸比隊尾2

AC係馬會讓1/1.5，但出面都轉曬做-1
大家點睇? 馬會有內幕消息?

利串：雷恩真係佢出左我先重注

琴日 曼 阿 利先派完錢唉
想死

多謝祝福

Ac攻力咁差，卡利亞里又唔係失得多波

想食你半格

西維係咪無角lar?

西維睇黎連破蛋都做唔到

個波蘭仔超晒班
幾勁

陣間啲波好似場場都買唔落手

開哂正氣波 撚多賭仔一獲

A米456

仲有告仔做後備
掂嘅

今日好多唔正氣。。唔敢要

靚女專區

屌西維刷角啦！

Ac正氣大炒？

新加盟？ac有一排瘋狂00

伊巴贏兩粒照刷.. 點撚樣估

講完就有

Ac要淨勝兩粒，真係買唔落手

波蘭仔好撚勁 唔係講笑

記得有晚 又係西晒 最後得番皇 祖 巴 全部開晒全格 cls

dodo有冇水

頂住

大仆街 全隊空難死啊 a米

皇祖巴全開永遠輸到無錢買

今日啲波都好正氣

疤都要得落，ac真係

yes
本身熱拿好似
carry成隊

-2c

熱那亞個件？

再講

屌西維刷角啦！！！！！！！！

買左墨超 今晚已經無野睇啱

聽朝阿甲想玩下

西甲求其入多粒啦

頂住13.5s

14.5 15.5b開埋啦 望

leon定疤好，定both

個場買左祖 嚇餐死

Jump到傻

星爺得唔得呢

2場同路

頂到13.5s抽2個口爆

14 爆

boom

14

我硬係覺得個三場上盤又有機會走地主勝高水過盤

A米真係掂？

諗緊點，allin推大壓力

pps係咪聽朝6點過到數？

西甲角保持0命中

尻縮未？祝你入多d錢

A米轉-1先要

15C

我真係大傻閪 跟小星星

15c

我都all in 諗緊淨係呢兩場定係加埋a米細波

抵抗力

踢波定刷角

屌你老母 角球唔洗錢？

好似係

秒爆14。5細

入波未

14.5

屌岩岩想等14.5足水

唉 你近排點

爆完14.5
而家買咩好

巴打準備買咩

馬會間諜都跟
輸咁多都仲有錢知咩事啦

16.5細

我都係

求其一隊入多粒啦

16.5s上船

巴塞出面半一高水有冇咁撚荀，fullteam喎

還好
今日唔太爽
中撚盤王伏

閪準備入波

爆緊角都咁搏？

仲細？ 西維刷埋一份

Pps停埋 輸到入錢追數都唔得

巴full team已經值得你搏啦

法甲場lyon
飛數好撚堅
作客尼斯 讓一球on9

初盤10角 爆到17隻我認命

即時過數都停左？

托盧卡上啊 反勝

15.5 有既

我依家係咁睇緊戒賭po，呢排輸晒呢幾年儲落既錢，淨返幾千蚊諗住朝早pps轉埋去買

全上盤啦唔諗了，巴塞做膽

點解會寧願要ac都唔要巴？

士砵亭有無同路

唔好賭啦

屌西維刷角啦！！！！！！！！！！

驚得半格

西甲整球12碼啦

西維刷角未

..
最後幾千 touchwood 輸 輸比阿甲好咩

16啦,仲想點

比多角

Ac死唔轉盤，想呃半格

西維爾半一
多蒙特半一
慕信半一

閪維冰實 托盧卡反勝 上